二級衛生督察 唔洗U grad 都入到？

Health inspector 2又請人
見佢最低要求係HD同Asso holder就得
但我想問下現職HI2 身邊有無人真係HD同Asso 係入到？定係基本上有degree?

成日覺得依d最低要求都呃人 問親身邊人好多degree都考唔入政府。
我知考政府好睇interview ，但我3大degree 係佢想要嘅科 不過defer 又third hon...唔知佢俾唔俾interview 有無人同我一樣情況都in到？

另外我係今年5月完sem ,依家其實未有證書 亦唔係名正言順嘅畢業生，嚴格黎講只係中六畢業。
報名截止係3月26，我想問咁我仲報唔報得？定係其實收左offer 嘅時候已經grad左就得？

出哂名惡做
仲要宣誓

係好惡做

巴打現職？可唔可以形容下點惡法

但政府工黎講30k 佢入職要求叫低

唔報得, 所有政府工要你APPLY個刻要MEET到MIN REQUIREMENT
畀你去到INTERVIEW, 即使你個時已經GRAD咗都好, 都會話報名個日未達到達最低要求

其實CSB 招募個頁應該有寫 你睇清楚先再問

i. 申請人須於申請表格上填報其在截止申請日期(即2021年3月26日)已獲取的學歷。申請人填報的所有學歷的正式證書和修業成績表的副本，必須在指定時限內[即2021年4月7日或之前(以郵戳日期為準)]以郵寄方式送交聯絡地址。

報名要寄埋CERT去, 咁你連筆試嘅機會都冇, 拎下經驗都唔得

我都睇過，
但我見申請表又有得揀我是否已畢業/將於本年度畢業的學士生，所以我喺度諗緊 係咪本年度grad佢都ok

嗰項係FOR啲人已經達到咗MIN REQUIREMENT (E.G. 中六畢業) 而進修緊 (讀緊大專) 填

但HI2嗰MIN已經係大專畢業

修業成績表係咪要 比埋hd 既成績表?

聽講asso 入到
Grad得ou收 但口才好 果時出左offer連u都唔上

聽完對佢神咁拜 可能有家底

睇到佢最近生左個仔 好後生
我仲on99咁

又識人考左aco或者散仔 做左幾年轉左
真係咩人都做得

其實同做黑警有咩分別
橫掂都係無朋友
不如考督察

利申：food nutrition grad 死都唔會考

姐係你未grad 佢都俾你in?
問題係你爭幾多先？
我5月grad , 佢安排得黎我都grad左 根本唔會影響學業

點解同黑驚無分別？

用你個豬腦諗下一個唔洗考jre但起薪追得到EO/TO/ALO既post已經反映左惡做程度

呢個價錢都唔介意惡做

巴打現職？想問係咪一定要返night

有冇人只讀過public health master
UG唔關事既科 入到職想做

樓主...FYI

半年兩同僚自殺衞生督察會促檢討人手編制

多唔多OT ，一日多數返幾多個鐘？一樣係一個星期放兩日？

同埋啲嘢使唔使落手落腳做，即係例如執垃圾，去垃圾房嗰啲

原來有得補鐘哈哈哈，好過無。。
係咪考左個試可以直升HI1 ?

問過d朋友話係補水/補鐘 依個部分係補水定補鐘？補得足唔足？

巴打有冇TG🙏想了解多啲呢份工

當年收到Vetting 前Reject offer
入得去多數U Grad.

個Interview 極易

易到爆，對比EO
根本講嘢正正常常就得
當年都係睇會考AL 同埋係咪Local U
年年Interview 問D問題都係差唔多

有人唔做做狗

過來人，其實呢個位入得去都係班Sci 撚貪佢「高」人工

有料嗰啲一定唔會做，始終都係厭惡性比較高，同埋職場上技能學唔到，入到去基本上出唔番黎

競爭其實好細，因為對手真心唔算強

記得唔好背書，因為一開始實問知唔知HI 係做咩
,背書會比前面幾個大粒呀Sir打斷

份工踏腳石都唔錯既，有料入黎做住先再考pro grade又得, 冇料安安穩穩攞pt 29又得

麻煩晒巴打🙏🙏🙏

想了解

thx巴打

我上份工個老細Title
好惡頂 睇住佢做到喊緊口
（C&C)

睇到你呢個回覆笑撚咗

上面巴打咁大堆嘢點醒你原來都係廢既

Duty Room?

咁對於一個小朋友黎講30k可以係天文數字黎

Fg 50k 去做埋依啲工，不如直接考白衫警仲好啦

二級係咪細幫？

想問如果唔係讀衛生環境嗰啲申唔申請得

利申 社會學系畢業

起薪28725？
睇返呢個post，做嘅野比起身，呢個人工好似有d低

唔得

宜家30K
係咪都係叫overpay

仲有冷氣機滴水呢
其實第二水做JO都唔好做，少半舊屎咁講

仲有唔好on9啦，所謂嘅ot補鐘，係要你著制服岀街做嘢先計。ot係office 做文件係唔撚計

試過收6點，8-9點要我岀operation。我收工做file之後岀ops,最後只計我一個鐘

膠層：你做唔哂啲野關我撚事
做ops拎埋啲file出去做啦

你與其問得唔得，不如試下報咪知囉

Fg係咪都會請？

讀Building services可唔可以apply
有冇讀呢科既人有in過

報過 話唔岩

唔理啦，報咗先
想遠離工程

佢係咪要個degree/HD個名寫明有「環境」呢兩個字先得

建議大家睇錢份上嘅去報
辛苦幾年就可以攞住份人工狗眼看人低 踩返其他人報仇
利申：有閪親戚做

直接apply

比個機會我轉行啦

就算升咗一級人工都唔係好高，都係搵兩餐
又唔使狗眼看人低嘅

6皮
我非常滿足
就算份工有幾閪我都接受
同埋我唔信會閪得過做E&M

份工要閪可以好閪
如果做閪位，老細又閪，又冇支援真係做到好大壓力
不過好多人過晒bar之後唔想做自然有方法
面皮夠厚唔夠臭朵就得

起碼人工有咁上下，叫有理由頂到
E&M又閪又低人工

無錯
仲有一皮野Housing！
仲有其它津貼
仲可以轉其它position
可以大大聲同人講：我交稅多過你幾個月糧
出面吹到IT9錢途無限 average唻講人工同呢個po差唔多啦
IT9比起呢個各有各好同唔好啦
出面6/7皮真係唔易到

認同係唔使狗眼看人低 我係諷刺緊個閪親戚難頂加閪死八婆

hosuing冇一皮咁多
如果I one就拎大約7千蚊到
除非等升到pt 34即係CI先拎，先有萬8

我可以唔攞呢的津貼咖
比個機會我轉行啦

無錯呀不過啲無知閪港女唔知自己可笑
仲有一堆無知廢老捧佢上神枱
咁人工係真係高嘅
咁嘅成績學歷拍得住醫生(fg)wor
事實上邊算有錢 同人比咪又係赤貧睇你同咩人比啦 所以咪要成日欺凌啲細嘅攞成就感
但事實上對普通赤貧人士唻講 香港地要脫貧真係得入正苦一途做呢啲狗 當幫下一代脫貧 仲可以踩其他人攞成就感仲有一堆人神化你 算好啦

咁你試下報囉
就算招聘組都答唔到你得唔得
因為唔係廣告上面嘅科真係要逐科elective睇
可能你咁啱讀中啲elective

其實係咪中有關environmental 就有機會

咁公道啲講，搵五六雞係夠買樓，養埋架車都仲得
但係同專業人士搵十萬八萬又冇得比嘅，專業人士又隨時可以移民，做食環狗只可以留喺香港做港共嘅走狗
人比人比死人，自己夠食就得啦

仲成萬八咁多 一皮都講少左sor 係6皮加皮8 係8皮
狗衝啦大家
辛苦唔使同人講嘅
晒自己有八皮人工恥笑出面做到狗咁得3/4萬is ok la

有environmental嘅科就實有機
不過個cut off要幾多先過到就得招聘組先知，而且應該係confidential嘅，同埋可能年年唔同

無萬8，萬8係由入職HI2唔拎NCA ，到升到CI pt 34至拎NCA至有萬8。

賺夠咪移民退休
無錯做走狗 又無人叫你同人講自己係狗
話自己做公務員攞八皮
一邊在外國享受退休生活湊仔一邊繼續fing錢+繼續恥笑其他人垃圾留晌香港做狗

大家唔好怕蝕抵啦，不如apply咗先，記得寄埋副本去，搏下啦。 你喺度問，都無人可以100%答你得定唔得

哎吔漏左！無錯呀！！！！！！買完樓仲可以放租呀！！
每月收入又多皮幾喇老細！
十萬喇！

67000vs70000

十萬八萬vs 67000...
點睇都唔覺差得遠

嫁個拎BC 嘅專業人士呢？

又真係唔係差好遠
升得CI都40幾歲，過晒最等錢使嘅時期
其實最等錢使咪結婚買樓生仔嗰陣啫

唉唔簽出來做生意都得啦咁有錢

我都想

利申：巴

已apply
過一兩日寄埋的文件去
好有心想做
求interview god offer god 眷顧

HI2去HI1 要4年，HI2去SI平均幾耐? 而SI去CI呢？

Anyway 都係想講值得
錢可以帶來好多野
不過未必入到

加油

塊閪又然

所有部門都有得WFH，就佢哋要OT同返足

性價比真係一流

而家最快可以9年幾10年就升到
不過因為咁啱撞正開多咗位
同埋升咁快嗰啲要好跑先得
平均其實都要14，15年先升到SI，有啲做20年先升
亦都有啲HI 1退休
SI去CI就更加講命水，睇下有冇入啱線
快嘅做幾年SI就升到CI
更加多係升唔到，SI退休

嘩，原來要咁耐。 唔該巴打

我都apply 左 ，師兄讀咩架

垃圾BS
唔好做呀E&M呀

E&M高尚職業，受萬人景仰

E and m都唔啱科目

唔洗理咁多
政府工乜撚都報咗先算
真係有offer先再諗啦

唔理啦

真

唔識中文?

有interview 會拜下interview god

咁公道講句人工又真係算唔錯
但同時份工真係有好多閪位係唔可以忽略

1. 部門文化垃圾認第二冇人夠膽認第一，乜鳩七都攬曬上身做，有咩事第一時間推啲細嘅去死，同時資源又唔會畀得夠(工業用n95？ppe唔防水？)。一時話你係前線，一時話你係半文職，岀事個陣就話你係緊急必須…

2. 部門形象極度惡劣。好聽嘅就叫聲幫辦，但其實所有人眼中你都只係隻食玩狗。公認喺所有市民心目中最憎嘅第二部門。(popo 係第一，但阿爺攬佢吹咩？食玩狗？wfc)

3. 投訴極多，無論係食物投訴，衛生投訴，冷氣機滴水滲水，甚至投訴你，數量都係極之多。

4. 工作範圍極之廣泛，做EH乜7都要做曬返，cleansing課金投訴多，拉記ot，JO 投訴根本冇得解決等等等等。你試諗下當我哋覺得要返凌晨間對住啲好撚核突嘅嘢仲要返上水咁撚遠嘅屠房都係一個悠位，你就可以想像到其他位係幾撚咁恐怖。

5. 頭兩年仲要讀書考試，讀緊書嘅時候仲要係做緊EH。雖然話就話冇乜人唔pass，但份合約係寫明如果唔pass就會即炒過唔到probation。

6. 入到嚟真係好難返轉頭，唔係講過人工福利好好。而係你根本好難出返私人市場。做私人工你份工做得唔開心都可以轉第二間公司東家唔打打西家。做呢度你只能夠祈求下一水會好啲，一個唔覺落返EH又真係恭喜哂你。可能你可以話可以轉考其他政府部門，但當你覺得連做HI都算一份筍工嘅話，我諗你都好難可以考到其他政府好位。

所以入黎之前真係要好好諗清楚。早幾年都有同事頂唔順壓力太大自殺。

利申：我係廢柴垃圾，冇本事走到。

巴打有無TG，想傾多啲預備心得

你留

Thx

我都想交流thx

早幾年勁多同學入
開頭個個都係話辛苦想轉工
到最後除左有三四個考到紀律部隊幫辦位或者其他更高級政府工
個個都讀完書升晒職仲做緊
佢地話因為升左職個人工出返去做本行做到退休都搵唔到

所以各位唔好聽人講話辛苦就放棄
出黎做野個個都話自己份工最辛苦
睇人地用腳投票最實際

口裏説抗爭
身體卻效忠港共

上司會報9 不誠實使用電腦因改更表

係，收 enviro 人

又要懶又要嘈又貪份糧
屌你屎忽啦

咁辛苦
做咩唔辭職

屌 報左先算啦 又無蝕底嘅唔試就完全無機會

係咁咖啦，邊夠你屎忽，嘈下又唔得嘅
我都係講d事實比人聽姐
定你奴性重到覺得返工好開心？

我都想交流知多啲麻煩晒

要宣誓 依經唔想做

個申請表係template 黎
比撚哂成個政府用
有d post冇要求grad 架

真係狗奴才

咁係因為洗濕左頭冇動力再quit 唔代表呢份工就係好 你唔聽樓上過來人講照去考唔緊要 到做果陣唔好怨天怨地就得啦

你都算垃圾

我係嘈下你就唔得？
有邊樣講錯請問

講到出面依個人工啲野好易做咁
宣誓就睇個人啦

知唔知筆試駛唔駛考埋apt test?

點解好似咁多人apply同想做

希望交流吓

咁你依家做咩行業？

想當年我150間黃金地段 不斷轉手 改則
仲遇著個跑老細 日日話我儲file
頭半年壓力大到訓唔到

謝謝

呢啲位真係cls